或者由認真果刻開始 就已經註定輸了

當初認識嘅時候 你一得閒就會覆我msg
仲會經常send相話我知你做緊咩
之後差唔多每日都會同我講goodnight
甚至我一早起身就會收到你句good morning

當你唔開心嘅時候 雖然我幫唔到你啲咩
但我唔介意做你嘅耳仔 去陪住你

但慢慢你開始覆我msg嘅次數愈黎愈少 其實我知道你已經唔想再理我 但我又忍唔到手去搵你 到最後你話其實我唔了解你然後就消失左

原來我先發現我一早習慣左有你陪 但點解最後都要走

我從來都冇怪過任何人 只怪自己太認真
但我真係好攰 點先可以唔再對人咁認真

Same 佢仲要搵翻我

其實只係想有個男人真係對自己認真
想認真咁同一個人過一生
但始終都係遇到player
係咪應該等自己心死
定好似佢咁
瀟瀟灑灑咁做個player算

咁你點? 係咪又忍唔到手去理佢

付出左咁多 但最後換來嘅只有心傷
曾經我都有諗過係咪做個player會開心啲 但最後都係做唔到 又會對人認真左

我鼓起勇氣攤牌 都係無理我 人間蒸發forever 又係時間收拾心情

。。。 起碼佢肯老實答我問題

日日傾計係當我朋友？朋友真係會咁？你對你d兄弟都係咁？
每日早抖早晨，share歌比我聽，分享生活瑣事，
有時可能會講下d過去嘅唔開心事…呢一切都令我地之間咁close…但原來都係我一廂情願，以為會同你有故事…
但你又有咩錯？冇對我用過任何曖昧字眼，又冇許下任何承諾，只係每日搵我傾計…當我朋友……一切錯在我自己妄想有一日會越過呢條朋友介線…
你真係只係當我朋友…？

我都唔明點解佢要日日搵普通朋友傾電話

好撚狗… 但可悲嘅係就算你點睇清個事實 你都係好自然秒回佢…

但最起碼自己最後都叫做左啲無悔嘅事 即使對方唔領情
不過唔知又要等幾耐先可以收拾到

都算好呀 佢仲會答返你

如果係朋友係咪真係會日日晒咁多時間同精神係自己身上? 佢仲要有時同我講下曖昧野 由開頭覺得佢玩野 到後尾我慢慢開始心動 然後佢就話我唔了解就已讀我

或者冇一個人可以陪到自己行到最後

我想講，有時真係當你朋友，唔好FF咁多好嗎？

朋友會唔會日日係咁同你傾計 定時定候同你講早抖早晨 又有時會flirt下同關心下你?

醒啦 有可能同時唔只對你咁架
你覺得點解無啦啦淡左啊
因為換左第二個囉

你地傾左幾耐先 普遍男人一耐左你又冇表示既走都好正常姐

用新鮮感維繫既朋友就係咁

你梗係唔瞭解佢，人地同你日傾夜傾就係想爽棍，你就一啲表示都冇

唔想接受呢個事實姐…
Flirt幾下又轉target 唔空虛嘅咩…到頭來都係互相sip時間

我知我係時候要醒 但我唔慣冇左佢同我傾計

3個月以上啦 其實我有暗示過 不過佢最後話搵唔到了解佢嘅人

搵條女日日msg 佢先

你又唔洗咁灰嘅 佢話俾啲時間佢 係咪佢本身對上一段感情未放底或者有其他野煩緊?

你暗示左姐 咁佢get唔get到先 我可以話你聽一個男人對一條女個新鮮咁都唔會過三個月 佢無可能等一條女等到無了期 有d野錯過左就錯過左

果陣暗示完大家都keep住曖昧 佢唔開心嘅時候 我都有講過 只要你想講嘅時候就隨時搵我 我隨時都會聽你講野
但到近排佢突然話冇人明白佢 佢想搵啲同level嘅人

一樣情況

不主動 不負責 不拒絕啊

好絕望
現實就係話你知邊個認真邊個輸
最尾換來什麼

我同你情況一樣。
日日都同佢message，每日都會主動咁搵我，持續了一年幾，
每日佢都同我分享佢的事，佢係一個性格負面既人，
慢慢地我成為佢既情緒垃圾桶，接收佢既負情緒。
我亦唔介意，而我亦開始習慣有佢的日子。
慢慢發現佢有其他瞹眛對象，
於是就問佢：點解你日日都搵我。
原來對方只當你係好朋友........
然後佢再無覆過我。
最後我忍痛unfriend左佢。

睇到都覺得灰...
有時習慣左一個人真係好可怕

浪費左自己既感情、時間....
原來自己只係對方攝時間既對象

又唔知要花幾多時間去療傷

次次都話唔認真 但最後又會認真左
其實個心承受唔到幾多次

係時候要學下對任何野都唔好咁上心 分散一下注意力 唔好太集中係佢身上 當佢發現你冇以前甘緊佢 佢就會主動搵番你 邊個上心邊個就輸 個遊戲的確係甘挽法

又響度叫春， 我有類似經歷，成日唔知好定唔好彩， 次次都係識到呢種女仔， 聽日覆你班人，留名先

你一年幾都幾耐下 但最後換來嘅只係自己嘅一廂情願 愈睇愈sad

係 有時突然見到啲野想share嘅時候先發現原來對方已經離開左自己

近排太多野要忙 但每次做做下野都會諗起 完全抽離唔到 如無意外佢應該唔會再搵返我 因為佢諗啲野都幾偏下 所以已經救唔返

年幾前曾經識左個男仔 佢對我好到我啲fd都以為佢對我有意思 但最後發現佢只係想sell我 我用左差唔多成年時間先move on 但點解依家又歷史重演 好事嘅係佢唔係sell 只係佢諗嘅野偏到話冇人理解到佢

好同意， 果陣係有個女仔追我，講d野好明顯就feel到， 但我一鐘意左佢，成件事即刻唔同曬， 好多野變左我倒追番轉頭，佢反而變得冇咁鐘意我，甚至同我講係鐘意，未到愛。 我聽到其實有d hurt

其實聽得多d女/自己叫春， 發覺香港係好撚垃圾， 不外乎兩個位，
一係口講open, 但根本接受唔到， 口講一套，做又一套(男女都係), 唔夠直白，好多野要估，鐘意玩收埋再揾出黎。呢個現象你可以好簡單咁從亞洲嘅果d 動輒心碎，絕望，生離死別情歌比較起西方積極，熱情嘅歌， 桐油瓶都係裝番桐油，明明骨子裡係亞洲嘅愛情觀，但偏偏就要做到好自由奔放咁，但又放唔開。

二係生活態度好有問題， 唔識得享受生活， 冇自己嘅興趣。 講緊唔係果d得閒玩兩手嘅叫興趣，係成為自己生活一部分，一個習慣， 好似情人咁興趣已經離唔開生活。
人冇自己興趣，就好似迷失咁， 唔知道目標係乜野，因為興趣就係賦予你人生價值，目標嘅其中一種方法， 興趣多樣化d, 就少好多player, 少好多玻璃心，一兩次就當全世界都係仆街。
反之，人有興趣，好易就揾到自己， 當你沉醉左嘅時候，不知不覺你會開始享受到自我，開始覺得身邊以前睇落好緊要，放唔開嘅野比起你目標， 只係一條線上面嘅一粒點，係構成線嘅一部分，但亦只係一點，重要得黎其實冇想象中咁重要。
當你學懂自我陶醉之後，好易散發出一種該興趣獨有嘅氣質，同時人響專心咁享受一樣野嘅時候亦係佢地最靚嘅時候。 歸根究底，要想陪伴別人，或者別人的陪伴，就要先做好自己，然後幸福自然叩門。

到底啲人係冇左個新鮮感抑或由頭到尾都係諗住玩玩下 玩夠就走

黎緊好多野要處理 好想dum晒啲野係一邊先 但咩動力都冇晒 乜野都做唔到

興趣同感情一樣，都係要時間慢慢揾， 慢慢細味， 慢慢放低。

響放低感情過程中咪慢慢揾下興趣

我唔知自己可以撐到幾耐 對上一次已經用左成年時間去放底 真係好攰

我岩岩都受左傷 好重好重既傷

利申:巴

講唔講得?

明明㩒緊電話都唔覆我message
次次隔幾個鐘先覆
唔該你唔好搵我啦

但有時會係咁俾籍口自己話佢可能忙緊做野姐

好複雜 唔想係度講 如果你唔介意 留個TG黎 放心 無其他意圖

你聽完會覺得依件事點解咁痴線

好 TG: darknhopeless

係時候要醒啦 好想放過自己

係呀 睇住不停online offline就知同人密密chat緊
最後又block 9埋我
好啦希望你唔好unblock我又揾我
我已經開始過左無你一日嘅生活
幾好呀

我都唔知自己錯乜 電話Whatsapp ig fb一次過全部block晒 唉 心入面多咗條唔知要幾耐先拔得走既刺 或者可能一開始就唔應該踩得咁深

I know that feel
好彩只係交心左一個月
見佢隔好耐先覆
但又堅持每日wtsapp講早晨
唔知佢想點
一feel到自己開始上心都係早走早著好

我個friend都係叫我咪咁上心呀，我同佢講無事既…點知而家出晒事啦

個個都講早晨

如果一開始冇咁認真 係咪會易啲放底

我三個月以上
已經抽離唔到 同時亦覺得識人真係好攰

認唔認真就要睇下你點看待每一個人既交集，就算一開始無咁認真，可能之後有一訓會使你好認真，亦有可能係命運使然要你遇上呢個人又使你好認真咁對待佢

呢個人 男人之家走去block人 你都唔好恨啦絲打

又block wts 同電話 其實我明架啦
只怪自己心軟 係玩家都撞落去
以為渣男遇到一個真心嘅人會感動佢變返好男人
我只係未夠班成為佢嘅伴侶啫 係我錯

真係好鍾意講早晨
講完就消失真係仆街黎

遇唔少 由佢啦 禮貌上覆你姐

睇完以為自己開post

我上心果刻聽到佢一句
其實我都唔知自己想要啲咩
所以我都唔知點解要拍拖

其實係唔想同我拍拖姐

會唔會係絲打你自己有問題

你岩 的確我一開頭對佢唔係認真 覺得佢都係玩玩下姐 但去到後尾已經俾佢影響到我對佢都好認真

blk晒所有野起碼都知係時候要死心
到底啲男人想要點嘅另一半?

但日日定時定候早晨早抖點睇 果陣佢成日自動好似報時咁

一係就正正常常傾計 點解要flirt左咁耐等我地上晒心果陣先講呢啲

你覺得我問題係邊?

或者係我太多心
或者FF覺得自己可能有機
然後上心
然後就沒有然後

唯有即刻提自己對佢死心
同埋以後寧願毒一世都唔好咁易動情

唉真係攞黎賤

明明佢只係一個過客
係呢排夾project先響我公司出現
點解我會咁傻

我竟然癲到打133佢又竟然會聽，講左一句話好忙，佢應承我今晚打返黎嫁，結果呢…連133既電話都block埋…係我遇人不淑定所有人反轉豬肚都會變成仆街？ 呢一刻心情有D氣憤

有興趣咪咁做 冇興趣咪88 幾時都話漫熱係唔適合速食既年代

最慘係當你停止搵佢 開始有幾日習慣左時
佢又冇啦啦搵你
之後你又心軟 餘情未了咁想搵返人 之後人地又開始冷淡返 真犯賤

其實真係好想有人可以屌醒自己
話就話提自己死心 但當自己一個人嘅時候 又會不斷係到諗 到底自己係咪做錯左啲乜
我曾經經歷過一次 然後都同自己講以後都唔好咁易對人上心
結果又仆街左又對人上心

咁你仲會唔會係公司見到佢?

唔夠靚唔夠正囉

你真係好癲用133打過去 佢又肯同你講野 正常啲人聽到都會直接cut線

結果咪都係無打返黎，可能接電話個下連把聲都唔認得掛…點解要咁上心，明明真正識左都只係一個月多D

仲會，個project都要搞多排
仲要之前一齊報左去學野
所以而家好痛苦
每日返工見到佢果陣要提自己
佢只係一個陌生人

我都有諗過係咪自己有問題

其實一切都係命運同天意，我突然間諗 人地都唔再覺得你重要，咁就唯有move on啦，要再見面，就會有機會見面，人生太多過客啦，未識既朋友，識左短時間既朋友，識左十幾年既朋友，情侶，甚至唔好彩既連屋企人都係過客，總係有D人比較寡情薄倖，有盡力維系過，都唔能夠繼續落去就算啦，總好過乜都無做過就走既人

女人就係咁賤嘅生物
唔再搵佢果陣又會搵下你吊下你癮
心軟之後又開始開話題 到頭來換返一堆灰tick
你以為佢係想睇定啲慢慢黎
點知原來起出面識緊另一個男
呢啲女人可唔可以快啲死哂佢算

認真無錯 係你太快投入感情
傾咗幾耐

網戀？

咁你做左咩？既然你想同佢做情侶 你有冇諗過自己行多步？
作為一個男仔我覺得佢已經做得夠多啦 男仔都有自尊 就算幾中意你都會留翻一步比自己囉
試諗下你會唔會每日都搵同一個人
老實講係你錯失左佢 冇係佢對你有感覺嘅時候行多步
尼個先係佢話你唔了解佢嘅原因

人都識唔到，講咩認真

但佢又唔係速食果啲 佢本身朋友唔多 但諗野好偏 最後就話搵唔到了解佢嘅人

唉 咁樣只會令自己愈黎愈傷
但對方就可能覺得好好玩

講樣就正常樣咁 佢當初識左我一排都知我咩樣啦 如果唔係佢想要嘅一早走人 點解又要flirt左我幾個月?對我咁好?
我唔係話一定要去到做情侶關係 就算唔得 唔通做個好朋友都唔得?我淨係好想好好了解下佢姐 做乜搞到我上心果陣又要推開我

我都係
同埋有時我會覺得現實中嘅朋友諗野同行為有啲幼稚 所以先上網識人

有時都想做個冷血嘅人 可能會過得開心啲

人地漁翁撒網
我只想釣目標嗰條魚

仲會見到嘅話真係啲感覺會湧晒上黎
加油呀巴打

我都有咁諗過 但轉個頭又係到諗到好灰
move on係會嘅 但唔知又要晒幾多時間先可以真正move on到
人生的確會遇到好多過客 只不過我會覺得真係好可惜

其實男女都係咁

應該都有4個幾月啦

都可以咁講嘅

可能對方只係 AI

我同一條女傾咗成一年零九個月
先第一次見 過多半年先一齊
4個月 其實好濕碎 你咪當買個教訓

依類人就算吧啦

用公事麻醉自己
全日都只有公事既來往
WhatsApp都慢慢淨係同佢講公事

你都加油

其實我覺得依家好多人唔係用真心
唔知係我唔好彩定咩 我遇親都係差唔多情況
每次咁我都唔知用左幾耐時間去放底
但我同時都有係心入面多謝佢地曾經帶俾我快樂 我從來都冇怪佢地 係怪我自己太認真 點解唔可以瀟灑啲

每次一個人靜靜地嘅時候就會無限loop
真係唔知幾時可以放過自己

anyway多謝巴打

往往最後都會受傷

經歷緊相同既事
識左三個幾月 一開頭會晚晚打電話比我同我傾一兩個鐘頭電話（佢明明話自己唔鐘意傾電話）可能我又衰 次次打親比我我都係秒聽 訊息秒回
識左一個月個時咁岩我生日 佢自己覺得好有心思同我慶祝（比前男友更有心）
宜家三個幾月 好明顯冷淡左好多好多 都知佢係好鐘意新鮮感既人 可能係佢問我係咪鐘意左佢 我否認左
明知佢係d愛情高手 所以先小心d 唔認鐘意左佢

宜家迫自己唔準覆佢wtsapp 唔準睇佢ig story 但忍唔到

但呢4個月差唔多夜晚嘅時候大家就會瘋狂msg對方 差唔多秒回 直到大家夠鐘訓教

點解?我真係好想去了解佢

我都好想有野可以麻醉自己 但每日返學都有啲時間係空左 之後又係咁諗野

你仲要同佢有公事上嘅wtsapp我估你同佢傾公事果陣都會好想傾公事以外嘅野

你行過Starbucks已經可以FF同佢一齊歎咖啡做文青

唔好講WhatsApp,就算平時響office有對話我都好想趁冇人響附近果陣講其他野

好好呀
我經歷緊嘅同你好似
所以好想安慰下你 安慰下自己

我之前同佢一日都過百msg啦
仲要係初戀嚟 move on
天涯何處無芳草

其實當人地冇主動搵過你就唔該好收收皮先

想得卻不可得 你奈人生何
該捨的捨不得 只顧著跟往事瞎扯
等你發現時間是賊了 它早已偷光你的選擇
愛戀不過是一場高燒 思念是緊跟著的好不了的咳

鐘意一個人係忍唔到唔睇佢所有野
曾經有一刻我都好想同佢攤牌 但最後我都係冇勇氣咁做
但你有冇同佢成日出黎見下?

咩都可以ff一餐 有時見到啲野好想走去wtsapp同佢share

係公司同事，佢都有單獨約我食lunch呀出街睇戲食飯咁，但唔算成日
真心覺得哩d係佢一種手段 因為佢好識捉摸女仔心理

大家都可以中了player的計，唔可以比自己咁沉淪落去嫁 唉

可能*中了player的計

的確識佢地果陣真係好開心 同時都係佢地身上學左好多野
但覺得最後都要變成咁嘅結局好唔捨得

承諾呢啲野 慢慢就會覺得聽完就算
因為永遠都冇乜人可以真正兌現承諾
我遇過嘅人以前都成日同我講好多野又約好左帶我去邊玩做乜野 果陣我好開心仲好期待 但結果呢 一樣野都冇兌現到 就離開左我世界
其實有時有一刻真係好想直接問佢地到底佢當我係咩 但我都係卻步左 冇勇氣問

利申:純粹係我遇過嘅經歷先咁講野 希望唔會影響你

⼃⼁

係隔離post見到哩個 同大家分享下
set左做wallpaper提醒自己

所以已經變成一種習慣 冇左就會覺得好唔捨得

其實我明嘅 只不過係想發洩下姐

你係唔係都係緩衝期緊
即係而家唔會太想同人長傾
我有種感覺係暫時唔想再認識新朋友
想自閉一排先

讓時間沖淡 好快就會過去

我又何尚唔係呢
對段感情認真左

比左個限期自己未 咁想叫法唔係辦法

但係自己會成日忍唔住 厚住面皮再搵佢
為左博下佢覆我

我忘了我們之間 像近近遠遠 若隱若現
我忘了我們之間 像旁若無人 那麼明顯
我忘了我們之間 像隱隱約約 忽明忽滅
我忘了和你說再見

再一天距離 我想我就要離開你
分離 是曖昧的遊戲
我 我忘了自己 沒什麼小聰明

擔心 我想我就要擔不起
分心 是必須的決定
你 說不出的愛情 就留給你自己
何不讓我還以背影

關了很久的心 曾想為你開啓
風在歎息 雨在哭泣 他們將我喚醒

又一天過去 我想我有些懷念你
捨棄 這曖昧的遊戲
我 我忘了自己 從來不屬於你

我傷心 我想我不會再傷心
專心 這必須的決定
你 跨不出的劇情 就留給你自己
不如沖刷回憶 至少我還保有安靜

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌
還沒有心事 才未算相知 難道值得介意

言盡最好於此 留下什麼意思
讓大家只差半步成詩

還沒有驚艷 才沒有考驗 才未值得哄騙
還沒有閃電 才沒有想念 才未互相看厭

還未化灰的臉 留在夢中演變
回頭就當作初次遇見

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

從沒有相戀 才沒法依戀 無事值得抱怨
從沒有心願 才沒法許願 無謂望到永遠

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨
回頭像隔世一笑便算

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛
無聊時歡喜在忙時忘記
生命沉悶亦玩過遊戲
並未在一起亦無從離棄
一直無仇沒怨 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
不用再記起怎去忘記

唉
之前有講過收工同佢睇去日落架
再約佢佢又話呢排約晒人唔得閒
但係又share fb post畀我邊度日落好睇......

其實都係我自作多情一廂情願姐

佢有冇同你交心分享下佢以前過去果啲? 果啲先係想死

唉 如果可以我想去無人島生活

經歷太多次嘅話 遲早心灰到麻木晒

anyway thanks for sharing

都算係 以前試過差唔多成年先move on
除非返學/返工上需要啦
如果唔係我暫時都唔想識新朋友
因為重新識人真係好攰

唔知等到幾耐 以前識過過左成年先接受到

琴晚有認真諗過 但我驚俾左個限期最後又唔得 呢排真係好想好自私咁放縱自己

但要睇對象 唔好搞到佢最後憎你
雖然佢未必對你有感覺 但最少最後都叫留返個好印象係佢心入面

以前成日聽嘅歌

唔好咁啦巴打

會！

有時真係咪話人地唔係唔想拍拖 係唔想同你拍拖啫
咪踩到自己咁盡
因為有d 人真係唔想有任何責任 凈係想屌晒全天下既女
你陳法拉咁款佢都凈係想sex 唔想拍拖
邊關自己事

無乜嘢嘅 我年頭散到依家都未完住全放得低

我想講，只係個男仔搵到一個肯同佢傾計嘅人，至於佢對你做嘅事，未必真係鍾意你，你可能諗多左。
有相關經歷，可以從一個男仔嘅角度解釋返

咁佢又唔係為左想屌嘅

但做野提唔到起勁

我又唔係一定要佢鍾意我 只係我真係好想好好了解下佢所有野 咁就已經夠啦

咁咪了解咯，其實冇問題架

唔撚係掛 中毒太深喎小姐你

而家每晚一夜少少就懷疑人生
點解自己要咁樣沉船
一開始classify佢做同事咪幾好

而家都唔夠膽再講其他野
更加唔好講約佢去邊度邊度
但係一開WhatsApp就會不自覺㩒去睇佢last seen同見到灰剔
佢一應我我又有少少心跳

點了解?佢已經將我愈推愈開

可能本身我自己太重感情

咁都冇辦法，佢唔想再理你

試下了解其他人啦

大家咁話喇 不過終會過去
或者遇到其他人

夜晚時候就會亂諗野 就好似依家我又訓唔着 又開始諗

有時有last seen都幾黑人憎 會搞到自己成日多手走去睇

暫時冇心情去識其他人

遇到先算 失去晒信心
所有野順其自然

呢個世界仲有好多好男人，希望你可以搵到

隨緣啦 年頭到依家都無溝女了
慢慢唔急嘅

多口問句絲打樣子如何 out of10分人地會評幾多分

lm

佢仲有覆你？不如你熄左自己個last seen吧

我同你個case唔同，我係無端端收到一個我覺得唔make sense的原因後突然就被block晒，所以我比你仲多個耿耿於懷的係究竟真正既原因係乜

人類總是犯賤的

真正原因就係唔想同你繼續......

一搞一次呢啲都唔知要幾耐先可以行返出黎

haha anyway thanks

真心冇晒mood識 冇一個會陪到自己最後

Err...唔知喎 正正常常樣咁

冇覆啦 我意思係之前同佢差唔多text都好密 有時唔見佢覆就會忍唔住睇下

我都試過冇啦啦俾人blk左 之後過左好耐佢仲要拎第個ac follow我

可唔可以洗左自己個腦

其實係差一個新人 去洗走一部分記憶

誰先認真了、開口了，便註定輸了

無人陪又唔會死嘅 當初咪又係咁樣過

有得咁做就好
聽日返工又見到佢
又要epic fail

96巴打 認得你個名 出pool開心嘛

當我習慣咗同你每日秒回長覆
然後你突然勁冷淡不讀不回或者勁hea咁覆一兩個字

但明明見你長on....

你覺得厭咗/有新目標就搵下一個
留底我一個on 居居咁在線上看你在線上
個種「原來傾咗咁耐我什麼都不是」嘅感覺真係好差

點解要上晒心
唉

成日撈亂你同Methylcellulose兩個user

但自己冇心機再去認識呢個新人

時間耐左就會認真左

好唔捨得

所以已經輸左

咁我又唔係話冇人陪會死 只不過係當有個人走入左你嘅生活一段時間 你慢慢開始習慣左 但佢又突然離開走人 個感覺唔太好

有得做我第一個做先
加油呀巴打 頂住

識左幾耐?

我都係佢地兩個都有係到講過野

唔好抱有希望先可以對佢絕情
其實就黎頂唔住

正式介紹返
大家好我係聰明豆

特別係做左野之後 根本冇可能識到

一陷入左個頭就返唔到轉頭

fd搭fd識呢?

又到夜闌人靜既時候
又要忍住唔好碌返WhatsApp啲對話

圈子細+1
畀人覺得自己實有女+1

fd搭fd識既話會變左好有目的
唉我認我咁諗好犯賤

以前會擺係心 但依家d人都有人咁樣日日搵我 不過我冇在意 因為我真係只當人朋友得閒傾下計 樓主咁傷心 一來係因為你對人情感上太過依賴 二來係你ff太多 沒有期待沒有傷害啊絲打

唔好呀 一睇啲心情又會湧晒上黎

fd搭fd識唔一定係有目的嘅 多個途徑識個朋友姐(如果啲fd會介紹) 依家唔係叫你去相體

明明同friend WhatsApp緊
一見到佢個chat就好痛苦

但係而家既我好難信人了

我有試過唔對人上心 但日子耐左又會慢慢開始上心 其實依家盡量嘗試去學習唔在意咁多 咁樣就算冇左都唔會有咩感覺人冇情感可能生活仲開心啲

我試過佢同我講心事、講佢嘅煩惱，我有一刻以為佢想我想佢分享佢嘅事，點知隔咗一陣佢就冇再搵我。
其實我唔介意做樹窿，但我覺得我今次變咗個用完既棄嘅condom

由一開始 大家都秒回
有講唔完既話題 大家都會分享各自既事

到到依家 見到你online 但就係唔覆
就夠 都好似end topic 咁
完全接唔到
唔再秒回 ..... 唔再講你既野比我聽

而我每朝一訓醒 每隔一陣 都仲係睇下你覆左我未
但你已不需要我

然後有一日 佢就唔再應你
你就不斷諗 究竟你做錯左d咩
可能佢搵到另一個
可能佢嫌你煩
可能佢就係唔想再你講野
然後你係ig 見到佢都仲正正常常
唔會內疚
然後你就算鳩數 逼自己唔好再諗
諗極你都唔會知點撚解

未確定一個人係咪player就去付出？
咁係你戇鳩

對人認真無問題，問題係你期望有野發生。

人地已經有心上人 都仲肯同我發展下
但係我差d成功果陣 佢先話始終中意心上人 想等果個人
依家望番d whatsapp記錄
點都番唔到之前咁

好想同佢講聲hbd 之後就完

我都係

你個形容 你有冇試過搵佢?

佢唔會再返黎 但自己已經成左有佢嘅習慣

佢偶爾都會出現 覆一兩句
但我好想 fade out 唔想再咁落去

我睇返都覺得好sad
有呀，有問吓佢點，又暗示過佢有咩都可以繼續同我講，忹部都藍剔

表面誠意夠,內裡點都要保守D.

參加多D興趣係有助你對投入左既感情有幫助.
專注興趣可以減低呢D既傷害
2黎興趣可能接觸到個大森林.
當你體會到有個大森林既時候,對無左棵草既感覺自然無咁大.

重新識人又唔攰嘅
但要用心識又係另一回事
過咗幾日有無好啲呀

試過一到夜晚就係到諗我係咪邊到做錯左
點解開始愈黎愈冷淡 然後不斷loop

咁又唔係一開始就付出嘅
係去到幾個月又成日傾咁耐先慢慢開始付出
或者我都係on9

咁起碼最後佢唔係想你玩你感情

睇下你想點 一係就果斷咁了結

已讀其實都知咩事 睇下你會唔會有咩行動

就係因為果陣大家都有交流 唔係淨係一方面講 所以慢慢我就開始習慣左
所以當突然冇左 會覺得好唔捨得好唔開心
最後果句好岩 因為唔知幾時先可以恢復

佢係突然有一日就唔撚再應
我真係灰撚左

重新識人又要由頭開始講過
開始唔太想再同人講自己野
我諗住黎緊同佢講埋hbd同我自己想講嘅野 一次過講晒俾佢 最後佢覆唔覆我都要同自己講放手 唔好再停留係呢個位到

重新識人又要由頭開始講過
唔係大問題 自己要學識睇人
識分辦對方係咪自己想要

冇呀，我唔鍾意lur人，自己摺埋一陣就應該冇嘢喇，係有種好似唔知自己做錯咩事嘅感覺咁

我loop左就黎一個月啦 甘又可以點
Its just not meant to be
你可以做嘅 就係慢慢放開
有一日你就唔會再介懷

當我想走 佢又搵返我
來來回回我處理唔到...
點解仲會咁在意

糾纏呀... 唉

哦 未習慣啫 少咗個人陪
好快會習慣 本身都係一個人
病鳩咗無上連登

係咪有野煩咋? 有啲人一有野煩就咩人都唔理

我就係唔想又再重新開始講起 就黎講到口臭 我好似睇親咩人都會中招

我明呀 明明傾得好地地 冇啦啦會變成咁
加油呀絲打

係嘅 但需要時間 不過係唔知要幾耐先唔再介懷

因為你未放底 仲好想同佢可以有交流

所以唔知需要幾耐 以我個性好難回復
btw take care呀巴打

做得好呀 你咁講我先記得我都已經係第二次經歷
呢些小事
我一直覺得 如果你係有事未了咁離開 一定有個心癮
每每諗起會就係痕想抓
所以
要將想講想做嘅 諗好 再實現好
唔理佢點之後點諗都好
你做咗最大努力了
加油呀！你都比我想像中理智
你會叻過我

我而家只會響熟人面前做自己
連同熟人講心事都越黎越少
雖然心中好想有個人做soulmate

如果係我就會hbd都唔講 更加唔會講其他野
由得自己個心爛左就算

由這一分鐘開始計起春風秋雨間 限我以半年時間慢慢的心淡

問世間情是何物 重情的人注定重傷
有心

唉 隻手殘 個心都好殘呀 而家日日都5點幾就札醒 然後訓埋D垃圾覺 然後發夢見到佢覆我 好想轉換下環境 但呢行搵工真係好難呀

鍾意咗個唔應該鍾意既人
對唔住 就係因為我鍾意你 我唔可以再比自己再見到你
更加接受唔到你可能已經放低曬所有嘢

係 因為我唔講我就日日都煩 所以我會講所有我想講嘅野 做我想做嘅野 即使佢唔睇又好 起碼我都叫做做左我想做嘅 將個故事好好咁埋尾 唔係有個逗號係呢個故事到

我依家都少同熟嘅fd講自己野 一黎費事佢地擔心 二黎慢慢都唔想講啲咩
冇架 我都係想做就做 最少做左 就算佢唔理都好 我都唔會後悔我做嘅決定

無情嘅人可能會好開心

咁我就唔知啦 不過無情嘅人都唔會好得去邊
重情嘅人會傷心不過都係好事
被人傷好過傷害人 經歷嚟嘅

都啱，唔後悔就好
之後就要move on

say my name

你咁樣講我諗起 如果有得揀 你會揀一個愛你嘅人定你愛嘅人

係 因為我都預左佢會已讀/唔睇 但起碼自己做左想做嘅野

ching忍痛放手啦

準備講埋就收皮啦

就算一齊到都唔會長久
利申 過來人

我都明 起碼以後諗返唔會有遺憾
加油

我仲係會好傻咁揀做付出果個
唉好犯賤呀

呢個真係兩睇 除非你都好愛佢
如果唔係都會揀我愛嘅人
愛一個人會令自己成長

我又唔係話一定要一齊 最少佢需要人嘅時候我可以幫到佢

係 唔做令自己後悔嘅野

但其實揀邊個都好似唔好咁

揀一個我愛嘅人 對方唔愛你 留住佢你可能開心但對方就唔開心
相反 揀一個愛我嘅人 無論對方再點付出 你個心都唔係佢到 拖住佢好似對佢唔住咁

睇開啲，佢唔搵你，定有佢既原因，或者佢想磨練自己，唔想下下靠人。佢真係唔掂既，就自然會搵人。若果你比佢知道你好擔心佢，佢好可能會覺得欠左你，會有反效果。
所以，平常心面對就ok

所以感情從來都係一人一半
當你愛嘅比重多過另一半
你就會辛苦 但付出係不計收穫
所以話 搵到一個你愛嘅又愛你嘅 好難
我依家都係隨緣隨心
睇緊一人一個交收既特別經歷 好笑呀喂

無錯 時間可以 overcome 一切

冇呀 我搵左啦 佢亦都覆左 所以我已經明佢意思 我應該要放底啦

其實搵到大家都愛大家真係好難
之前有睇過下 有啲幾搞笑

齊齊加油

我寧願自己個心爛就算
我就係驚自己畀唔返對等既感情對方
令佢傷心
咁不如自己食返就算

加油呀
會過去的
搵啲其他野distract下

所以隨緣啦 依家就算有拖拍
都打算半年先擺個心落去
賣家放iPhone6 買家係阿媽
好好笑

爛爛下就會無感

口講有幾鍾意幾愛
要消失隨時可以消失
偏偏係喺我開始覺得佢可以相信既時候
失望到連追問既意慾都無
由得佢消失吧

你爛過好多次？

大家咁話啦

返工見到佢都只會講公事
或者唔講野

半年 人生有幾多個半年
呢個正 佢媽又唔知自己個仔放iphone 想像唔到佢地交收果陣係咩表情

但自己始終都會有啲唔捨得

2-3次到啦 人生好攰

move on

偷偷留意佢ig fb但一句嘢都唔同佢講
有諗過佢等我做主動
但醒醒吧

多謝呢排咁多位巴打絲打嘅鼓勵同意見 我亦都做左我想做嘅野 之後我會慢慢放底 呢到都隨時開放俾大家入黎討論下同發洩下

每中一次伏都用好多時間先走返出黎嘛
我驚爛爛下就會變player

So true

加油!唔係你就唔係你架喇
單身既時候就享受單身既樂趣
多啲約朋友出去玩去旅行就會忘記佢架喇

首先又要合眼緣
條件同因素實在太多 拍拖又多嘢煩
半年話易唔易 話難唔難
真係幾多嘢煩吓 所以單身一排先
佢話一路笑到返屋企

消失啦
只是一場遊戲來的

佢消失可能已經搵到佢想要嘅
不過佢冇blk晒啲野都算好事黎嘅
得閒可以睇下佢過成點咁
有時主動呢啲野 兩邊都唔主動就冇架啦
希望你早日搵到個你想要嘅人

Me是男
我send wts比佢關心佢
佢呢排都只係哦，無事，係，唔洗

上一次果個識左之後差唔多隔兩日見一次
最後我用左成年時間走返出黎
爛爛下應該係冇埋意欲去投入 做冇腳雀仔

睇住佢ig加完新女隔幾日又刪
無限重覆
我可以留喺度幾個月都算成功

冇腳雀仔又未必既
習慣孤獨就會

thanks 單身左好多年 可能自己有時唔識表達 所以遇到呢啲有時都唔知自己想點 不過最少我講左佢知我想講嘅野

[member] 好痴線 你stalk住佢add咩人

除非本身就係player，如果唔係好難做player，唯一可以做嘅就係等時間沖淡佢，總會等到心目中嗰個
ps 同路人

最重要係岩feel
但有啲人又話三個月內唔主動就冇架啦
兩母子好可愛

姐係佢對你冇興趣
同時可能都好事黎嘅 及早知道佢點諗

呢個世界無話返個無左邊個唔得
利申:佢幾日無搵我

有無計另佢對我有返興趣
明明之前都算幾好傾

佢似周圍搵食咁 咁樣你自己都會心淡
以後可以睇下佢過成點

個心爛左之後我成日都同身邊嘅朋友講我係冇腳雀仔

邊個偷偷地俾負皮我

在乎嘅人就係咁

加油巴打

係未搵到個啱你既雀巢姐
咁label左自己真係會冇人中意

係咁架啦 我都識過幾次

好唔甘心，明明我同佢嗜好，行業都一樣咁濟
唔知佢想要咩，可能係我太差掛

我一直都搵唔到自己想要嘅人
搵到嘅又唔鐘意我
最後真係順其自然

咁果陣除左幾好傾之餘 有冇對佢有咩表示?例如約食飯果啲

要性格夾到又要興趣相近係好難
而家搞一搞又更加唔想出去識人
更加冇膽玩交友app
順其自然...咁孤獨

無耐，但幾好傾
有時人應該專注返係自己身上，再好既朋友都試過變到無計傾啦，仲有咩怕

約過睇一次戲，係ok ge有講有笑
跟住傾多幾個月就冷冷淡

咁又唔一定樣樣都要好夾
有時唔同嘅人可能會有啲互補
我全部都係衰交友app
咁唔係點?大大隻字寫牌話想識發展關係之後掛係身上企係條街到?

多謝你安慰 我覺得自己好勁㗎喇冇”wear”爛塊面咁搵佢，大家都好落台啲

無耐都好啲啲嘅 要放手起碼唔會太痛
都係好好充實自己 做自己想做嘅野算

衰交友app 換過個app可能會好啲
順其自然咁等下朋友介紹

有時男仔要主動多啲啲 唔係佢以為你玩玩下 不過又唔可以太chur

俾個讚你
起碼最後係對方心中留底嘅唔係negative (突然詞窮 )希望你明

果陣啲人係話呢個最穩陣 不過依家個個app想搵正常人都難

樓主成日玩交友app?
玩得多好灰

就係個個都話冇死於是就衝晒入去
唯有轉下場

都唔係 年幾前玩過一次 傷過一次
之後都冇再掂過 係近半年到先多手再玩
最後又搞成咁

好想同樓豬傾下計

我發覺自己認真左個一刻
我就del左啦

咁有做下research分析過嘅
唔知點解我係對同齡冇乜興趣 所以先想試下識唔同人 點知

come on

要大你好多先得 ？
想有多啲安全感？

認真左我就會唔捨得

私聊 haha
不過我唔係仔喎

唉 :(

又唔係嘅 大過我就得 不過最緊要係睇feel 同埋有時識大過我嘅人可以係佢地身上識到好多野 男女都係

tg ok?
我開呢個post唔係溝仔架

人就係咁

唉 好慘 點解自己會係認真個個

Ho ah
Tg: lilomohohosiu

有啲野冇得揀

added

其實真係好想知佢點諗 可以突然咁係我生命度消失左

網上d交友app十個有九個都信唔過 但唔知點解識親做frd又好地地 兩年前玩app識兩個異性frd keep到依家 如果你話要男朋友就唯有祝你好運 不如番現實識好過

我意思係一齊半年先擺個心落去
一齊就一齊o左 不過係半年之後先
交收有咁既經歷都好正 我見到有D識好多年

絲 呢個世界就係唔咁公平，你拎真心對佢，佢有在意過咩？呢個世界既大贏家，永遠都係個堆辣殺player

睇果陣相處情況係點 如果有心唔覆都知咩事 問黎最後大家都下唔到台階 都係留返個好印象俾人

咁我果陣又唔係為左一定要識男朋友 都係吹下水果啲 我覺得係果到識到朋友都幾好 但我識親又可以keep到耐少少最後變左認真又搞成咁

但好似對對方唔公平咁
我見到幾多人話交收完都keep住幾年做朋友 點解我以前都遇唔到

真心用唔到幾多次

咁都有樣睇嘅 如果係認真就唔會半年先擺個心落去
如果唔係都只會拍吓拖就算咁 唔會話太認真
我咁諗係因為 睇咗對方係想點開頭先
我交收過對鞋 幾靚仔
嗰陣仲係朗豪坊對面食緊放題
佢話可以過嚟交收 直接落樓下 幾nice

祝你早日搵到對嘅人

到時都係睇大家有咩表示
你留晒口水 之後仲有冇keep住chat?

得會太chur架，天蠍座係咁
同時又驚嚇親佢

*我會

太chur只會令人反感
試過上果啲冇名網同人純吹水傾計 佢話有野想發洩下 之後我冇覆佢一陣 佢就不斷sd msg過黎 好恐怖

呢啲再遇到先再算 自己過好啲先
無呀 係佢間嘢買過幾件衫咁
事實佢真係幾靚仔 欣賞嘅
利申：非gay

都係好好充值自己先
我以為你中途轉

我唔係果d
有對答我先多，有時佢多過我，但好少機會
無覆既我都繼續，第二日先send d貓相旅行相打開話題

*無覆無繼續

係呀 增吓值先
好多朋友都叫我中途轉機

但長期單方面開話題會好攰冇晒mood

你地點樣確認一段關係？

攰架，但我無所謂
最有所謂係佢有時唔開心/唔舒服都唔話我知
我都係想佢開心者

好想試啲唔同嘅野
巴打靚仔?

我本來ig follow得好少人, 好易睇到
我post親ig story佢都全部睇

有時有啲野會自己感受到
不過我自己係錯嘅timing

但對方唔係咁諗嘛

暗地裡在乎但表面裝不在乎

女仔要有啲矜持

我啲朋友成日問我: 矜持咩嚟架? 食得架?
鍾意人咪同人講囉, 但人地已經消失咗

係

試菊花 不了
自己覺得一般啦 正常樣 啲大人咪會話靚仔囉
啲朋友叫我轉機 都唔知咩居心
起碼都5-6個人咁講 話試吓轉機囉

你記住上黎講翻呀
當然啦 唔上黎係最好嘅 因為你康復了！

我都好似無咁唔開心 終於不痛不癢

本身係腎粉 俾你聽

見樓主係連登唔識個個都覆 真係幾好人好少見

我同果兩個frd之所以咁熟 當然係因為由心事同自己以前既事講起 傾下傾下就會熟 甚至會約出黎食野 不過最緊要唔好太chur 你係咁追問人地就唔好 如果人地唔肯講 就唔好再問落去 你想了解人地都要分享下自己既野先

尤其係男仔 唔好一次同佢講咁多野 逐d得閒講會比較好 有時係咁衰 你愈唔搵佢佢就
會自動波搵番你 其實果陣交換左ig 求其覆下story都好多野講

我同性朋友唔多 以前down左幾次交友app都係想識同性frd 點知變左識異性 搵十世都未搵到就放棄左

消失左就算啦 人地都唔在乎
下個會更好

你可以試菊花我支持你
不過想試下做其他野例如考車
你啲朋友可能轉機會開心好多

講左俾佢知啦 佢都覆左我 我都明佢意思
講晒出黎終於舒服好多 我都會慢慢學識放底 希望佢以後都開開心心

咁就好啦

thanks晏啲聽 因為youtube好似上唔到

有心喇
車牌年半前考咗喇 P都甩埋
我應該叫佢地轉機

絲打咁留意我嘅

由開頭識都係傾下啲平常野
去到耐左就會講下心事
有時對方唔開心 我都會話你想講就講 唔想講都唔緊要 我唔會迫你 不過你想講嘅時候我會隨時聽 但去到最後連朋友都做唔成

但我自己唔知係咩叫衰 通常識到一個之後如果傾傾下又覺得岩傾 我只會focus落一個人 唔會再去掂app 結果重心一冇左就好唔開心 不過都係睇男仔嘅 有啲交換左ig都係得個睇 唔會覆你story

哈哈 我試過識個同性 佢大過我 對我又幾好 之後又出過黎食飯 但最後佢又消失左

我講我自己

你啲朋友應該未去到呢個程度

很多東西畢竟控制不了

考自動波定棍波呀
佢地好機嫁 拖住手傾計 好機友嚟
放片上嚟驚自爆

都係嘅 有啲野話黎就黎

諗緊 啲人通常好似棍波?
其實我乜都唔識

拖晒手? 笑死

突然覺得自己好多嗲 係冇人同我傾計就想死果d人黎 畢竟自己唔係頹摺撚

本身好鐘意講野?

熟左咪鐘意 不過唔熟都傾到

依家多數考自動波嫁啦
除非你份工要開車
拖住手面對面講嘢 好好笑

你係咪果啲會主動去識人

err...佢blk左你都冇計架 慢慢增值下自己 轉移視線 可能耐左佢會unblk返你呢

咁我諗諗先 其實難唔難 ?
你啲朋友 平時有冇同佢地拖埋一份

唔知點形容俾你聽 係馬路揸緊唔好怯
唔係真係輸成世 自動波剩係識踩油 停車 拉手掣煞車
都無乜問題 其實唔係好難 係會驚驚地 緊張
第一次見佢地咁樣 所以我片都拍埋
一個一路食煙 一路捉實對手傾計

今日仲衰
已讀不回

係app入面開po 然後等人搵 之後d九唔搭八既人都會走黎搵你

Pm 小弟

明白 thanks
你啲朋友 不如你地齊齊轉機啦

算啦 佢都已經表示左啦 無謂再迫佢

交友app?

你做乜

Yes 匿名 7左都唔緊要

我唔要菊花呀

連登果個?

菊花可能開心啲

岩岩聽左啦 聽到好sad

我唔想打開前往新世界嘅門
太黑暗了 太可怕了

已經一年了
如果人地對自己冇意思，自己仲心掛掛掛住人係咪有病

可能係你自己一廂情願

No 咁易俾人起底

講得輕鬆 但原來我發現佢搵返我之後自己好開心
無搵我又覺得忐忑
唔係鍾意左佢掛

新世界新嘗試
可能你會愛上

梗係唔係啦 你只不過係重感情而又未搵到另一個岩嘅人 所以你仲未放底佢

睇怕都係啦 但的確都仲想同佢做朋友

好易咩 ?

我唔制 俾條女我就夠了
我唔要玩咩新花式

首先你要睇岩
巴打咁夜仲係到?

睇啱邊一朵菊花
仲同人吹緊水 平時瞓咗 仲病緊

中意左佢 佢都知道
但無從入手

我講女喎 原來你已經打算轉機
病左唔係應該早啲訓咩

咁佢有冇表示?

仆你個街 你陰我
差唔多瞓了

佢覺得我係9up 唔認真

佢同你講咗咩呀
唔想講可以唔講的 不過呢如果你慢慢鍾意佢但又keep住傾會唔會難放低(?)
頭先睇咗你上面寫嘅經歷
只能夠講網上關係真係好脆弱
就算有經歷都唔明點解啲人可以放棄就放棄
之前用過嘅時間好似不留痕咁
..然後當你唔開心 就會繼續搵下一些人填補個lone

禁下個username就見到你出咩po

攤完牌
完了吧如無意外
明知對方唔會認真但我都仲踩落去
怪自己on9抵輸

啱呀 日日傾計仲要係密密傾 我真係唔覺係普通朋友

講得好啱

關我咩事 你自己誤會左

係咪你做左啲咩 搞到佢覺得你唔認真?

明白放過你是放過自己 這個道理
望住個藍剔真係好blue
又諗返自己點解會咁都沉落去
明明食飯都見到佢同大把仔msg
又玩交友app
唉好犯賤

佢大約意思話唔想俾假希望我咁 不過當初我識果陣又唔係話一定要搵咩對象 我都係想識下朋友 做情侶就隨緣啦 只係佢果陣差唔多日傾夜傾我慢慢先習慣同鐘意左佢
不過開心嘅係我打左咁多野 佢最後都有睇晒同覆我 其實已經夠晒啦 我亦都冇後悔咁做 希望佢以後都開開心心 但如果有日佢想返黎做返朋友 我無任歡迎

網上關係又唔一定好脆弱嘅 可能睇人啦 之前係grp到識左班fd 到依家1年幾都仲同佢地keep到 大家得閒都會出黎玩飲下野
只不過係我唔鐘意識耐左 明明咁好傾 話消失就消失 如果一開始冇傾得咁上心/對方走之前講聲可能唔會咁唔開心

有冇諗過人地本身有男女朋友
一開頭識你同搵你係嘈左交/想解悶
到人地好返果陣咪得閒先覆下你

我講果個係之前有個連登人開嘅匿名傾計app

絲打你已經好叻好勇敢架啦
鐘意一個人真係會咩都唔理 係咁‘鍾’個頭入去 但可能同時呢啲經歷會令你學識更多野
一齊加油啦

藍剔的確會令人好灰
人類就係咁犯賤 明知咁樣仲要忍唔到手去繼續搵對方
結果得到嘅係一身傷

我而家直頭想連普通朋友都唔同佢做
當完全冇識過呢個人
費事自己無限loop

唉但係返工又會見到佢

求鬧醒

果個唔係我

你有無識啲機佬呀
我就一個都無喇

傷下傷下就會唔識痛架喇

結果麻目曬

但你冇得揀呀 你仲有工作上要同佢交流 你只可以慢慢對佢冇咁上心 做返自己野

不過如果你想講野 得閒都可以係到講 我會理你

我就冇識啲機佬嘅
但我就岩岩見到有個好似心動想轉機

仲要傷多幾多次

喊到眼腫
次次受傷完都同自己講
唔好再咁易上心 唔好咁易將一個人睇到咁重
但下下都重覆犯錯
點解搵一個都係認真既人會咁難

無呀 呢度無人想中途轉機呀
下一站 女人的天國

唉 工作上都就黎唔想同佢講野
一黎佢冇貨交
二黎唔想再同佢有交集

唉 i know that feel sis
如果大家都認真
然後最終唔夾
或者都會hurt
但係果種傷法唔係咁

喊係可以 但喊完要同自己講 過左去啦 最起碼同左對方講左自己想講嘅野 有啲野始終唔可以迫對方 要放手啦
真係好難 幾時先會唔受傷
ps:我試過喊左好長時間

有人唔認數
你男人的天國就有

你都話有個"好似"心動想轉機
唔得呀 諗到爆菊花就想嘔
大隻仔同靚仔就會望下
中途轉機真係唔好呢

就算再轉個target去傾 都會有同樣既感覺
次次都好投入好上心 但都只係傾左短時間
次次都好上心
個傾既過程己經係慢慢咁抽乾緊自己
再加上個結果次次都係咁 會好辛苦
好虐心 經過無數次既重覆
你發覺個心會好攰

係佢面前做啲認真野

佢做野好慢?

依家係單方面

我就咁睇係好似 但可能果個人真係想
有諗姐係諗過想轉
唔係你望黎做乜

無呀 真係諗都無諗過 好嘔心
正常出到街 見到靚仔靚女都會望喇
望下又唔會少左忽肉既

有
同埋想約佢出去玩都約唔到
唔知點解

無人有佢咁好
唉，好唔甘心，都唔知衰咩？

響佢面前認真做野
畀佢睇到你個認真樣然後覺得你好charming

公道講句
本身佢唔係做呢啲既
而家要佢take up我呢邊既少少user requests
所以要時間摸索下都合理

不過而家距離我畀野佢做已經差唔多一個月

而佢同事因為熟手
所以我朝早講requirements佢下晝已經可以死掂畀我

唯有掉轉諗
你都唔想佢傷心
所以唯有係令自己個心爛

但係我唔係真係咁偉大

男望男就真係
定望完想學佢地咁

其實係咪果啲男人不壞女人不愛/相反?

點解約唔到?佢話唔得閒定咩?

個個都係咁講架啦
咁但係對方走左就係走左 可以點?

係夾唔到時間

係同你夾唔到時間

真係要壞左先？

我好仔 真係有得揀會揀好女囉
但係...

望一眼啫
睇吓衣著咁 衣服無嘢參考就無嘢睇

唉 人類

咁唔約去玩啦 淨約食餐飯

咁佢約去玩可能有啲難嘅(如果佢地都係工作人士)不過淨約食飯都就唔到時間就真係

都係平時落堂lunch
夜晚佢多數都約佢班frd 我就返工 gym 搵兄弟

可能壞左大把人鐘意

但好女偏偏揀壞男

咁你望到啲咩衣著style

普通T嘅又有 就咁一件白色T又有
入邊一件T加件恤衫 全黑系
成熟佬皮褸見過好型
軍褸軍褲 龐克都有見過
鬼佬就襯得好簡單 一件T長褲加對鞋

原來我睇漏左msg sor
咁佢去完旅行返黎同你講左啲咩?

佢始終仲未放底上一個...

係 受傷完之後花左好多時間去療傷
終於有一日你可以move on
但move on嘅過程你又咁岩搵到一個岩傾嘅人 但最後結局又係一樣到底要loop多幾多次

你睇得好仔細 太得閒
不過依家啲人好似大多數都係T+恤衫

見有得參考就望多幾眼著乜
T加恤衫呢個組合太屈機了
自己都有一套 黑或白T加件淺藍或灰嘅恤衫
加條爛牛 加對vans cons
輕鬆出門

你好叻 我全部都睇哂 但只能夠講到呢三個字
btw好開心可以見到人打咁幾多自己感受！！

咁我寧願冇人中意
要變壞好違心
到時咪仲辛苦

就算真係知道啱傾
我而家都唔夠膽講太多

我個人覺得如果在乎一個人 係旅行果陣都會搵對方/分享下旅行所遇到嘅野(除非佢去之前會話聲你知佢黎緊未必得閒覆你) 如果唔係其實真係自己好似可有可無咁
唔認同我講野可以唔洗理我

咁參考完又冇跟住做
T+恤衫真心快得黎又型

多謝你睇晒 其實我都唔係好叻咋 我有時都會繼續放負
唔知係咪以前傷過一次之後 我最開頭會好負好頹 雖然依家間唔中都會loop 但同時又要向另一個角度諗 其實最少佢唔係衰人呃我野 佢曾經都陪左我玩帶俾我快樂
或者係每經歷一樣野都要學識成長?

變壞害左人又會自己好內疚

因為怕歷史又不斷重演

我都係咁

仲有冇同對方傾計?

我都係 一模一樣

十分認同
所以我好懷疑佢會唔會同女朋友去

有 但佢唔知當我乜

咁依家你地點

err...咁呢啲又未必嘅

有冇成日互動果啲先?例如出黎食餐飯...

有 一星期見2 3次

唉 同你一樣啊 一開頭無諗住鍾意 點知最後認真佐
佢已經同第2個人一齊

個心已經攰到唔想再識人

有啲類型睇ok 自己無興趣試
鍾意全黑系同T加恤衫

變壞左就唔會有內疚呢個心理包袱
但係自己本身就係唔壞咁點解要為左呢樣去變壞

真係好驚以後都唔會行得返出黎

same
寧願做個孤僻既人
起碼唔會再咁樣傷心

想講分手

同佢認真傾過未啊 都係hea 9你就分啦 咪再徒時間

知道 我其實都決定傾 今晚會認真傾

唉 飲酒作樂吧

姐係佢叉開話題?

都幾多喎 試下暗示佢?

係同你傾過程又同其他人傾?

黑色正 屋企好多黑色衫褲

咁變壞嘅最頭會好內疚
不過其實都係得個諗 係咪真係會變壞

我睇左啦 其實我覺得你地之間應該要認真坐底傾下大家要點行落去

加油呀

多謝你呀我會加油嫁啦 希望有好既結果

唉 我諗有既 總之好sad

絕對明 輸了

絲打節哀順變

心靈上支持你

唉 絲打要move on啦

分完手 走咗暗黑系
今年買嘅衫褲差唔多全黑
白色嘅就打底衫 剩係全黑
都無乜點襯衫扮到靚靚仔仔出街

Move on 緊 完全訓唔到教

每晚連入睡都有難度
但係去到三四點又自己醒左

像我沒來過 沒去過

所以我唔會
壞左之後真係識到個啱自己既果陣
如果發現已經唔識真心對佢......

我上星期幾晚同friend出去食飯都有啤下佢
唔係因為要返工我諗我會去買枝威然後晚晚飲

我每隔一個鐘就醒一次 訓唔到 靠酒精訓教

唉 只能說我輸了

唔好咁年輕就要用酒精啦
身體要緊呀

好想飲酒呀
唔係聽日都要返半日的話我而家應該約左班麻甩friend飲

想當初失戀都係晚晚喊到訓唔著 好彩唔係果年考dse 但都要飲醉先訓得著 結果都係move on到 巴打加油啊

無論咩結果都會支持你 唔知依家點呢

If u can’t beat them, join them

暗示過 佢話未去到想一齊

唔好成日全黑啦
扮靚啲出街 吸引啲女呀

我有時都係/半夜會醒

me too

所以都係繼續做被傷害嘅人

我都好想日日飲酒 但屋企人係到

借酒澆愁

我都未試過有女係街問我拎電話
吸引嚟都無乜用喇 雖然今日著白T加恤衫
依家出去蘭貴坊飲酒

講清楚之後佢有冇咩表示?

佢睇黎仲想玩玩下

女仔好少會係街問男仔拎電話
去蘭桂坊識女 加油巴打

我次次睇朋友識
我落呢啲地方唔會主動識女
純粹落去飲酒同朋友吹吓水

無啊就係..就係知佢唔係認真
但唔係認真就唔好痴埋黎啦

同路人😭

你未成年咩

叫你啲朋友carry下你
bar定club?

但自己偏偏又唔想走

唔係呀 咁屋企人見到日日飲會問咩事

我之前成日偷飲 然後直接訓覺

無 唔會突登識嗰啲女
Club嚟 入去係剩跳舞

我有走 忍痛止蝕離場
雖然表面好似無咩事 但就係放唔低
時間好短但足夠殺死我

你話係咪好犯賤

尋日佢又交唔到貨
終於忍唔住鬧佢

估唔到我要係咁樣對佢死心

唉呢幾日對住佢同佢同事兩個成pat屎咁
嬲到有酒都冇用

尋晚又係準時四點maak大眼

屋企人實問+1
唔通晚晚拎住支酒響屋企人面前隊咩
所以都係出去同friend食飯先會飲

我會 唉琴晚又發到佢 已經唔諗佢

唉 日日飲會飲到好頹 加油啊
我今晚約佐fd啤啤佢

i know that feel sis
之前試過發夢見到
個夢好甜

之後突然意識到係發緊夢
然後醒左
淚流滿面

可惜我今晚有野做又冇得飲酒
同fd啤一啤同傾下應該會好啲

屋企人冇發現

跳下跳下就可能識到
咁最後有冇識到

因為你已經放左個心落去 好難出返黎

但你鬧果陣其實都會有啲痛心

識咗個醉酒妹 去玩變成湊女
三個男人一齊送到佢返屋企門口

試過對一個人好認真 好想同佢拍拖
每日都搵野同佢講 約佢出黎 投其所好
但得到既只係佢用一個emoji hea回
當佢有唔開心 成十幾個voice msg send過黎
我會聽曬佢 跟住安慰佢 唔會hea覆
當我有野唔開心想同佢傾
得到既只係啲行貨
「唔好唔開心啦」「加油」
呢啲足以令我心死 出左幾次街更加發現唔夾

到依加我已經對佢無曬感覺 唔覆機唔理佢
佢先黎在乎我 在意我
我想講當一個人認真個時你無視佢 hea佢
就唔好再諗住可以得到個個人
只可以同你講抵死

唉
一方面對佢交唔到貨同埋工作態度唔好覺得好失望
另一方面要咁樣鬧佢我好心痛

同時又少不免咁FF下如果真係同到佢一齊
我之後每一日都會好痛苦

結果我尋日收工好想喊

唉我覺得自己好渣好冇用
堂堂男人搞到咁

分左手啦

有時就係講timing

我諗女仔有時都想矜持一下既
不過如果佢響你當初認真既時候相應咁畀多少少feedback
結局或者會唔一樣

我係絲 主動去追佢約佢唔領情
依加我死曬心放棄左佢就成日黎求我搵我
話希望想同我發展
但不了

平時係屋企都冇點飲 冇啦啦日日飲一定出事 會係咁問咩事

💪🏻💪🏻要來的總會來 絲打加油

絲打都加油呀
不過飲得多都唔好

我都試過發夢夢見對方 大家做埋啲好sweet野
醒返先醒起 原來佢已經走左 哈

執屍
有冇後續?

佢係咪慢熱果啲人黎?
不過有時出幾次街都可以知同對方夾唔夾
唔夾就真係走果陣都冇咁傷

不過有時有啲野冇左就係冇左
都冇得返轉頭 只可以話要好好珍惜所有野

唔關事
男人做同你一樣嘅嘢
係到起碼有一個

工作態度唔好就好似唔係幾好咁...
將來真係一齊可能會日日幫佢執手尾

咁又唔好話自己好渣冇用 每個人就算幾叻都好 好似始終都會衰係感情呢個話題 只係大家都鐘意嘅人太認真 太上心先會搞成咁

純粹我個人意見 唔岩聽唔洗理我

佢點講?
唔想講可以唔講 不過點都好啦 呢到都仲有好多人支持你

一黎timing 二黎睇下個人係咪真係認真
有時我覺得對方岩岩識冇耐就不斷關心 不斷flirt你 點知佢係抱住玩嘅態度定咩

唔緊要啦 你值得有更好

一年前經歷過,用咗大半年先睇淡
但係有時夜闌人靜都會突然諗起佢

sor sis
唔怪之得你個username

有啲野過左就係冇左
絲打祝你下一個更好

到時應付屋企人仲煩
唯有約fd子先搵啲酒精麻醉自己

我發夢攬住佢然後咀佢
然後問佢：你終於肯畀我咀喇？

FF

就係一諗到工作態度都係咁既話
咁對住自己咪死

也許相愛很難
感情事真係我長期弱點

都係既
面對一個人係咁flirt有時又真係會好驚
尤其是自己仲未有太大好感果陣

今晚飲到醉一醉

醉埋今晚好喇......
飲太多真係傷身

識咗 加咗ig
當識咗個朋友

年幾前經歷過一次 差唔多用左成年先好返
當我準備好去識下一個果陣 歷史又重演

係 屋企人會不斷問不斷問

你果句

日日執蘇周屎

或者每個人都係咁

因為你又未清楚了解對方
你又唔肯定佢係9 up下果啲定咩

飲完要試下振作返 雖然好難

wow你嘅機會黎啦

我而家都盡量唔對人動情

我對佢無興趣
同埋個朋友對佢有興趣

我年幾前果陣都同自己講以後唔好再對人動情
結果呢 一同對方傾耐左又上左心 認真左

靚唔靚女?
你又冇機會啦

so far仲未有第二個異性令我心動
就算有我都可能會比D時間觀察下

還好 我都只係諗住識朋友
去夜場好難會諗住溝 起碼唔隨便先
揀女要求高

日日出街食飯唔緊要
返到黎wing晒咁好難過到關

好似係忍唔住問出口
不過係夢

最驚係執蘇州屎得黎其實本身係佢有問題而佢自己唔知
佢中左伏要我氹既話我都冇咁多貨畀到佢架
要話佢又唔係唔話又唔係

咁我都唔夠膽講我冇問題 人無完人嘛

論個pace既重要性

以後唔動情又真係唔易既

我真係唔太敢再識人

咁去夜場又未必個個都好隨便 可能係俾fd帶入去見下場面

想要啲又瘦又靚女?

返到黎wing晒應該俾人鬧到上天花板

你都幾想咀佢

你最後會自己崩潰

+1
好難再踏出第一步

邊個唔想

你又咁清楚我口味嘅
一嚟喇 但我又唔會隨便識女仔
嗰啲女仔 我都無乜機會識到

話唔定係等你wing完再鬧到你wing

咁又真係幾想架 雖然而家覺得攬實已經好滿足

咁中間都有識下其他人嘅 但就真係純9 up下 冇咩感覺
但傾傾下遇到個動情

所以尋日一諗到呢度我就好心up

這個世界最大罪名
然後就係loop

我覺得自己遲早又唔知幾時又歷史重演

你同米八貓奴咁得閒秒覆

咁呢啲要求都算高

I am watching you
叫你啲fd介紹下其他女仔fd

咁就死得啦 唔洗訓

唔好再ff啦

話唔定下一個就係你既Mr. Right呢

啱啱同friend食完飯 波又睇完 又冇WhatsApp要覆

理想與現實梗係有落差既

有機會嘅
真係唔急拍拖 隨緣
咁你呢 又有無新目標

或者屋企人會包容下你一晚半晚呢

呢個夢境係幾年前架喇
而家呢個夢都未發到就已經見到佢咁

(謎之聲：隨緣就會擺脫唔到命運

我就無所謂嘅 唔拍拖又唔會死

而家開始習慣做絕緣體

今年成年都係咁樣 都習慣了

出世到而家都係咁樣

唔撚係掛

冇咁誇既
不過認真完幾次都係咁就慢慢接受同放棄

認真完幾次實會咁 有時唔洗太認真嘅
識耐啲先會認真 感情包含太多因素了
有排講 可能又咁啱識唔到個夾嘅

以為自己開post

都係既
夾到又一齊認真到真係唔易

唔好諗啦 再諗就真係

一冇野做就不斷loop

呢頭你叫我唔好再諗
然後

哈哈 呢啲唔敢諗落去 我怕又黎過

仲要睇埋性格

未試過又唔會知既
我同事都有講
拖不妨拍多幾次
咁先會知自己真正想要乜

若你喜歡怪人
傷心果陣聽下歌真係乜都中晒

你小心啲

點會有 岩岩先搞樣咁嘅野 冇晒心機
有時連fd啲msg都懶得覆

唔會 試過去一次bar 之後返黎俾屋企人話左幾句 佢話危險 之後去親bar都唔敢講 身上有味都係呃話去左唱k

我小心啲乜嘢 你搞到禾巧驚驚
比重唔好放太多 本身都係自己一個
其實傾計嗰陣 想同人一齊 已經開始泥足深陷
一定要當係朋友咁傾計

我仲以為係近排
慢慢放低啦

你兩個好正

個人會即刻頹晒
咩都冇心機做

然後又重複

好似前世未見過人唔拍拖咁

咁去bar冇熟人帶住又飲到wing晒咁真係危險既
去唱k唔呃得咁多次 尤其是把聲冇沙到

直頭要當佢普通朋友
一開始就fd zone左人先唔好搞咁多

識耐左認真都會出事
不過有啲人識一排就知對方會係同你咩level

絲打你還好嗎

近排呢個又真係唔係識左好耐既
我FF功力未有咁勁

我都知冇說服力
因為我自己都係咁 頂

拖不妨拍多幾次
如果拍過一次就考慮下 但我...
唔想咁快亂黎

啱呀 千祈唔好有咁多幻想
唔係就輸哂

例如話
只會做到樹窿
我個組女就係咁

我成日都聽傷心歌

係嫁喇 唔係個個都百年好合喇
識一排其實已經知夾唔夾 有感覺嘅
啱先去馬 唔啱真係做朋友就算 唔好心多

明既
呢邊廂唔想多個人同病相憐
果邊廂自己響度捱緊

咁我都係...

又唔可以話亂黎既
換個角度諗
係認清自己想要啲咩姐

小心行路
我一開頭明明就係當佢朋友咁傾 耐左佢係咁分享下野 又講啲曖昧野 然後我就慢慢上心

我咪就係衰呢樣
跟住就踩左入去

係
連野都唔想同人講

你地對話好正嘛

呢排響度loop關家姐隻放生
之前有一期loop緊最冷一天

咁去bar正常都同fd嘅 我都唔敢自己去
咁我都唔係成日去bar嘅 聲沙佢會話做咩咁用力唱歌

但係我係感覺先決
我反而覺得夾唔夾可以慢慢磨合

咁萬一真係你想要嘅人 搞到人地以為你對佢冇興趣 之後佢就走

識左唔係好耐應該會好嘅 我估

*好啲

你心目中慢慢加佢分 但係佢就

哇 個個都秒回 lol

認真就已經輸晒

早幾日同fd子食飯
佢地一見到我就講：嘩你做咩咁烏雲蓋頂呀？
我唔想講太多 唯有話返工多野忙

差唔多啦 有啲人就可以去到得閒9 up 串下咁 但唔會去到情侶關係

我唔敢自己去最主要係唔識自己叫酒飲

你驚成日去bar會畀個壞印象人？

要用力唱先可以唱出感情嘛

咁有啲人係要啲時間去觀察佢係個好人定純粹無聊想玩下你攝下時間

但我覺得我自己個心態比以前好好多

希望唔好啦
但係一開始又要唔好咁認真

但拍多幾次 過程都會傷

我部手機啲歌有9成都係傷心歌

我都唔知
而家淨係知返工見到佢只會係問佢幾時做好啲野

所以byebye

halo

本身我組女有拖拍既
不過就算冇我都唔會同佢拍
我地都係不定期share下fail圖同放下負

真係？
你以前係點架先

但係話唔定真係因了解而分開
咁真係可以再見亦是朋友呢？

已經唔使save落手機
因為個腦識自己loop到隻最灰既歌出黎

俾人中咗伏 咁咪出事囉

後生仔 始終係後生仔

所以咪搞到咁

不要去羨慕 不要去妒忌

你注定重傷 感覺行先

呢樣改唔到
somehow可能有少少迷信
但係水瓶座人真係咁

咁無人叫你完全唔理佢
做朋友都可以一齊出吓街
如果佢真係咁快就無興趣 唔要都擺喇

唔係話認真唔好 只係唔好亂咁認真

係呀 路遙知馬力 日久見人心

你個樣太頹?
有啲野 朋友關心係好 但佢地未必會解答到你 所以有時都唔會講太多

我好似望見真理之門

唔好感情用事
我以前成日係咁

求其點指兵兵啦

唔係呀 我怕自己一個人去好尷尬

唱親k全部點sad歌 我啲fd問我可唔可以點啲開心歌

我巨蟹座呀大哥
仲衰過你多多聲 感情用事方面

好難平衡到果個點

你遲早日日講果句會講到口臭

一黎係啦 返工咁樣激法收工實頹
朋友有時想幫都幫唔到太多又係真

負負得正

交咗好多學費嫁

Hello 你地仲傾緊

試過指左杯bloody mary然後

自己一個去不如自己買酒去海邊飲啦

沒有歌 怎敢說心事
梗係點sad歌啦

冇事既
你諗得通透過我好多

所以已經演變緊做唔同佢講野

以前差唔多日日喊 之後又去睇下啲對話record 係咁播佢啲錄音 總之諗到個人好灰

雖然依家都係差唔多 有啲野又唔捨得del 但灰左幾日之後會諗 有啲野佢開心就好 冇得迫 (雖然有時都會繼續好sad 但冇以前咁嚴重)

起碼有張fail圖莫名戮中笑點果下會冇咁灰

呢啲睇人掛 唔係個個都得

起碼而家成功
都叫交得抵

岩岩聽緊呢首 真係個心會

小心呀

殺左我唔該

所以你...

妒忌你兩個?

都係嗰句喇 經一事 蔡一智

呀唔好播錄音呀 真係即fail

而家del唔del都唔重要
反正都唔會再搵佢
佢有佢生活 我有我忙碌
或者更完美

你又係水瓶?

我先得22歲

有啲太快 識幾日就話出 不了

依家單身邊叫成功

要拿捏得好好

最後自己傷心

幾日就話出嗰啲 好明顯想睇樣嫁喇

聽講巨蟹好似暖男/女黎

當然喇
利申定先：非gay

無有錯 感情從來都係咁

心臟病未
同埋有時你知有啲朋友對感情觀念係兩極黎 所以講黎係晒氣

所以先話唔好太認真

一齊?

唔知點解我以前識親既巨蟹座男仔都係好溝得女

咁嘅post都開到咁多頁 完左開唔開2好

以為你已經係九叔級數

情場高手嘅巨蟹座 係中央冷氣
超級勁

我啱啱就係呢首

然後我組女就share左呢首

未飲過 我幾鐘意long island

自己去海邊飲夜晚有啲淆底

以前冇感情煩惱都係聽sad歌

個個人經歷唔同嘅
我特別啲啫

你捨得咩

你都係？

然後過一陣又

我好小心嫁喇
去廚房拎把老牛先

所以我fail晒

都係增值下自己算

嬲姐，未爆血管既

或者係班fd都知你到咁上下就會中伏然後就食花生

自爆

不了

成功向自摺出發

可以啊

唔係架 有啲為左生意

我都開始摺緊

好小事啫

生意？
乜嘢生意

妒忌你兩個gay?

唔洗解釋啦

好難

躝呀
知你條友想講乜嘢喇 屌

有冇中招?

呢到有個巨蟹男 出黎解答下

long Island易入口幾唔錯
之前試過杯puertini (唔識串呀
酒crossover茶葉
surprisingly好飲

去海邊都係講下姐 通常都係海濱長廊

咁好難成日都聽勵志歌家嘛

工具人

本身唔捨得架
鬧埋工作態度之後
都返唔到轉頭啦

差d中招 以為佢對我有意思 點知其實對條條女都係咁 好彩抽離得快

我唔制呀

玩弄感情嘅高手

咁講好得罪 不過唔可以攞星座定義一個人既
只係通常佢地都好貼心

過一陣會有下一張fail圖

你果首我聽過
有些人 從來在心底沒忘記

你組女果首 佛經

搵啲野學下
或者搵多啲野做黎麻醉下

係 多愁善感

人生好難 感情同人生差唔多

邊有人制

午夜夢迴就係中伏之時

我組女就係咁 一啖砂糖一啖屎

我會係後面笑你

快啲

睇黎我同水瓶座真係好有緣

我有朋友真係單身無所謂

遲早爆血管

睇人啦 不過依家都好少周圍同人講自己野 唔想去解釋 明明有啲野係自己相處先感覺到 但啲人就會同你講到錯晒咁

係感情豐富姐

來吧

仆街仔
去死喇

你上一位又係水瓶...？

會愈黎愈頹

起你底

有啲人嘅職業 你知啦

好惡呀

係 而且我以前同依家既best frd都係水瓶
咁多個星座之中 都係得佢最明我 撞鬼啦

我未想死住

呢個真 自己感覺先係最真

其實俾人起底有乜好驚
又無做乜嘢

有啲野整定既
或者真係果個type既人先會吸引到你

咁你好靚女？
會有人搵你做生意

驚未

我識過亂咁嗌 之後結果唔知嗌左啲乜又好難飲
有機會試下你講果啲

上次係海邊等fd果陣有好多阿伯係到 拎住收音機播啲唔知咩歌 又唱得難聽 即刻咩mood都冇晒

佢地係聽啲好high嘅歌

都唔知好事定壞事

鬧鬧下慢慢就習慣

放長線
咁好彩你及早抽離 唔係真係會好痛苦

你: 我仲要識女拍拖架

你有得玩咩

你真係識啲嘢

拍過拖之後 開始冇咁容易對人動心 所以都克制到

我話有啲巨蟹座
而不是我

都係嘅 唔通個個星座都同一性格咩

頂 呢個我笑左

之前有個諗法係想24小時都返工

做人都好難

唔知應該笑定咩

Agger

點解?

因為睇化晒?

痴線水瓶座

我ex同best friend都係呢個星座 唉 好事定壞事

一向嫁喇

依家啲人咁惡嘅

你走唔甩

因為仲有好多野想做

係 旁人係得個聽 佢地冇親身感受

諗住嚇下你姐

唔靚

俾人呃就真

有啲係看破紅塵 有啲係無謂害人

警已報

一半一半

咁就想嚇到我
會唔會太睇少我
入鬼屋都無驚

話左啦 I am watching you

走先

所以都算好事黎?

希望下個唔好係水瓶 頭獎都未輪到我中

咁你自己呢

不得了
女仔就小心啲

多左戎心 冇咁易受傷 都係既

有時做咩都好似唔岩咁

唔通你識我

Part time girlfriend??有時都唸過做左會好賺

一半一半 失左另一半但同時有個好明你嘅人

其實都係自己感覺啫 都唔係人地話岩就係 個個人都唔一樣

無論害人

就係你果啲拖晒手嘅男性朋友?

好行唔送

緣份呢啲野

你個樣
不過有啲人 你知佢係咩職業之後你就已經知你會唔會同佢做到長久fd

佢地性格都好唔同架 係既 佢真係算係最明我 不過佢依家係外國 少左聯絡都唔係咁講自己野啦

但真係愛你嘅人就會難啲追到你 要花好多時間去令你慢慢走返出黎

唉

可能 世界咁細

通常d人都等唔到 結果機會就係咁樣溜走 做我frd zone曬 但我都唔想

唔係
sells果啲

佛系修仙
有女埋身就睇吓啱唔啱先

係嘅 但有時又好矛盾

Sells乜人都搵架啦

因為永遠都唔知自己做既野岩唔岩 同人地太唔同

不過星座呢啲野都係參考下 唔可以百分百信晒

真係撞過幾次板就知咩事

冇錯 我都唔信 因為我既星座同自己既性格唔似 睇完都係得啖笑

唔止嘅 我有好多朋友
佢地兩個就一個無拍過
一個成日見女就溝 依家就睇定啲先

係 有啲人想快

練到咩程度
你咁高要求

人大左就會開始同錢掛勾

係 咁有啲可能係真係想做fd

見女就溝 唉 我覺得咁樣好似厹

你因住呀

我就唔睇職業嘅
睇人品

之前都有個sales一路sell野 一路同我好似frd咁 但自從佢甩左我底之後好撚7嬲 唔好咁天真走去信佢 所有野都係利益行頭 唸起都火大

我都係 當然唔可以完全話唔睇 只要條友仲有d上進心 我都係接受既

唔出奇嘅

條女起碼個樣正常
同埋唔肥

我成日都話佢嫁啦
我之前兩條女佢都識
佢都有溝過 不過佢溝唔到
我就兩個都溝到

肥係可以減既 樣就...

一次食兩件咁爽？

所以算高要求掛
無波無乜嘢
但個樣一定要正常

竟然係睇上進心做朋友

我指如果一個人本身資質差 佢都唔去努力走去怨人就唔值得擺時間係佢身上 佢如果肯改進 我都會同佢做朋友

唔係 隔咗成年

哦 即刻明白哂

你咩星座? 你有冇講?定我miss左

知你多朋友啦 all gay
講笑 唔好嬲
見女就溝 不了

你唔算高要求啦 連登仔話要識煮野食 百依百順 大波靚女 唔知咩cup 又pure又true 如果唔係就連睇都唔睇 乜7要求都有 做女仔真係辛苦 點fulfill曬佢地要求

user blocked

Haha 我冇講

躝呀
邊有咁易嬲
所以就係我溝到女
而我朋友溝唔到 佢想溝嗰兩個
兩個都做咗我女朋友

依家都係？點做到架 好勁

試過識個女仔 知佢邊行 我都暗示左啲野俾佢知 然後佢仲問我 咁你會唔會因為我職業覺得我咩 然後佢請左我食飯 之後開始冇點同我傾計 後尾我想還返餐飯俾佢 佢就一路夾唔到時間 最後佢自己唔彩我

唔洗理佢地啦 嗰啲人邊會有女
上連登勿認真 佢地睇咗就當係自己條女

我要驚啲咩?

有啲係扮出黎

下 請完食飯就冇點傾計？

一定入鬼屋俾人嚇到傻仔

有d位係睇得出

所以依家一見到呢啲 我會好有戒心

周街啲女仔都樣正常啦

Me2

情場高手

天生

通常肥仔都係潛力股 眼見好多肥仔都溝到靚女

散咗好耐喇 年頭開始單身
可能話同兩個女仔都好夾
第一個女仔話我俾佢感覺係好人
第二個就知我朋友周圍溝女
而我又同佢好多嘢夾

拎緊把老牛追住你

日久見人心

你係好人=frd zoned

係呀 尋晚去lkf 好多女𥄫

我先A3

仲𥄫咩 去馬啦

佢好鍾意我
係有啲事要分開

少你一次

姐係果啲日日都好灰 等緊其他人去幫佢

只係去同朋友飲酒跳舞

差幾多啫

有d事要分開 好玄
果件事如果係點都解決唔到既就有d可惜

唔通一腳踏兩船咩

果啲得罪講句 成世單身啦

講唔講得

=好多連登仔

下 我真係以為你同時同兩條女拍拖
一星期兩條女分就平均三日

有啲人會玻璃心
咁你fd有咩反應

好難解決

咁我就真係肥肥囉

ff

佢又無表露過喎
識咗8年有多喇

可能佢都知sell唔到我

冇玩過

咁要去試吓喇

就黎唔認識自己

我都唔知自己係jm9

首先佢地會去做野

去玩下 好刺激

差啲以為自己夢遊開po

D肥仔好多都好搞笑

好人就鐘意?

你搵到我咩

都係果句 你已經放左個心落去

你好好人 但sorry啊 我唔可以同你一齊

緊係唔止呢啲
我講少少啫

咁你返去lkf玩啦

你望吓你後面

情場高手唔一定要一齊先計嘅

可能佢要人地主動

好Q遠
同埋好少去

你講到好似你唔鐘意佢咁

如果佢係靚仔的話

順手識埋

俾你發現到盲腸

我唔知你架

小心俾人話

我未鍾意佢 佢已經鍾意我
但我都鍾意佢嘅

我唸到既係 一係有d野點都唔夾 一係就係俾人夾硬分開

躝呀

一 三 五就呢個
二 四 六就果個
星期日就半日半日計

怕乜 除非佢地自己對號入座 我又冇指明邊個

可能底下打你小人

真係剩係識囉 無下文
出去撞到咪say hi
或者一齊跳舞

搵唔返當初嘅自己

Perfect

可能會不斷講粗口

人要堅持初衷真係好難

佢唔似你咁小氣